做緊幼稚園老師 你問我答

其實呢行真係唔是世間所講到咁筍
入行前請三思

入職人工大約幾多

畢業搵工大概見幾多間先有offer？

男miss?

開完post就唔理

lm有人問sex嘢

唔答，訓先

訓醒再講

聽日話你知

睇下你間園跟唔跟pt 私園多數少啲
我就17k左右

見左4間 得兩間有offer

訓左 sorly

係咪好難識另一半?

一星期要做幾多份教案

真係好難 成個圈子都係女人

教案分主題做 一年做兩次教案
不過反思就日日寫囉

都係抄返上年嗰啲

Pmed

可以點溝幼稚園老師 認真問

連登

已有Target

領養個細路 報佢間幼稚園

就係湊緊一個

妹妹

4中2幾勁
做中小學難搵好多